美x出通告話唔准回贈佣金，堅唔堅？

同佢買左LP6 ge人點算

去中原囉
再唔係咪18定28

話啫

唔俾回咁佢咪拍烏蠅
有無咁on9